 22:53, 17 февраля 2019
Саакашвили вычислил усебя процент грузинской крови
Бывший президент Грузии Михаил Саакашвили поделился результатами теста по выявлению своего происхождения. Результаты он опубликовал на своей странице в Facebook.По словам Саакашвили, данный тест выявляет «этническое происхождение предков в течение тысячи лет» и очень популярен в США. В результате у него обнаружили 99 процентов грузинской крови и один процент греческой, добавил политик.Материалы по теме00:01 — 28 ноября 2018Грузинский реваншСаакашвили возвращается. Его соратники почти у власти«Оказалось, что мои предки не жили ни с кем, кроме грузин, много веков, и я впервые нарушил эту традицию, заключив брак с европейкой», — поделился он. Михаил Саакашвили женат на Сандре Рулофс, которая по происхождению является фламандкой.В настоящее время Саакашвили находится в США. В январе он в очередной раз пообещал вернуться в Грузию и сменить там власть за 72 часа. В Грузии политик занимал пост президента в 2004-2013 годах. В 2014 году на родине против Саакашвили было возбуждено несколько уголовных дел, он объявлен во внутригосударственный розыск.Больше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


